有冇朋友有受傷人士同被捕義士消息?

如題
我相信好多人都好擔心
希望可以有佢地消息,謝謝!!

推